財經台剷台最後倒數開始

個個都犯法操控股價， 遲早俾班狗拉哂告哂等坐監

【最新】消息：警方拘捕15人涉嫌操控壹傳媒股價，其中有人被指賺取約2千萬元

麵神rap區

RAP